警員證供矛盾被質疑時沉默不語 官怒問：係咪唔答呀？想我叫你出去呀？

網民前年12月9日發起「大三罷」，五名男子當日凌晨在上水天平邨被捕，被控串謀刑事毀壞等罪今續審。拘捕其中一名被告的警員供稱，當日被告在其查問下承認有加入「光復上水」Telegram群組，而警員承認查問前並沒施以警誡。辯方又質疑警員查問Telegram事宜與搜袋之時序，庭上供詞與記事簿紀錄不同。警員庭上加以解釋，遭裁判官黃國輝指回答態度不當，要求他進一步解釋，但警員沉默不答，結果惹來黃官怒斥：「點呀？你係咪唔答呀？想我叫你出去呀？」

控方今傳召警員22950梁家偉（譯音）作供，他當日凌晨負責調查被告。辯方反對將林有關Telegram群組的招認呈堂，指警員從沒施行警誡，林從沒作出及確認有關招認。

當日穿便衣執勤的梁供稱，他在警長葉志成的指示下，偕同袍沿天平商場4號樓梯上停車場平台調查，途中在轉角位置與數名人士迎面相遇。他忘記確實人數，只記得兩名女子走在最前方，尾隨數名男子。梁隨即表明身份，最終與同袍合力制服兩女六男。

梁稱現在不肯定有關時序，黃官直指記事簿記錄的時序很明顯，「即係你質疑記事簿準確性呀？」梁聞言稱，同意記事簿的時序紀錄。黃官不滿謂：「咁先同意呀？你係咩態度呀？」梁回應：「哦，咁我同意。」黃官憤怒地追問「請你解釋！咩叫『哦』？」

梁沉默良久後，低聲謂：「唔好意思。」黃再怒問：「你嘅解釋就係『唔好意思』？」梁不發一言，黃官見狀更憤怒，續追問：「點呀？你係咪唔答呀？想我叫你出去呀？」梁再沉默良久後，表示記事簿的時序正確。辯方指出，警長從沒指示他查問TG群組事宜。他不同意。

黃官

一陣又比藍絲話黃官架啦
根本只係隻狗太弱智

推

叫d小學雞答問題 狗唔搭八 態度又唔de唔吊
正常人都會扯火啦

佢真係姓黃

個官唔係黃
係好合理

追撚住隻狗黎咬

逼人改姓

黃官撚狗

哦

死五毛dllm

隻狗係狗足想個官告唔入

弱智狗

真

正常人都唔會答到咁撚柒啦

本記事簿狗仔自己寫
寫完上庭時就話唔肯定
有矛盾出入就話唔記得
然後就可以無限講大話

隻狗冇諗過遇上正常少少嘅官

呢啲狗嘅表現，係正常發揮

黃官有時判好重
不過粉嶺叫正常少少

都係仆街黎 但粉嶺四大惡人佢叫最好

曱甴入職驗身唔驗腦

之前又話搵退休法官訓練上庭技巧嘅

香港黑警

隻狗dup哂尾啦

佢都算正常？

小學雞比訓導主任質問咁，以為講句唔好意思 唔出聲就過到骨

狗口長不岀象牙

唔答 即係冇作口供
誠實證人

架，係自己丟

三萬隻點訓練
仲要隻隻都毅進出嚟

邊四大？
蘇吳陳 仲有邊個？

個腦轉唔切，所以咪hang咗機靜咗喺度囉
因為本身就係廢人

有裝備會唔會已經衝咗上去再告襲警

良心發現，幫緊手joke

屌咩姐

佢本人
我會排 蘇》吳〉陳》佢（黃國輝）

勁似學生答老師問題
不如隻狗返去警犬訓練學校再讀過啦

但以上唔係推翻要點

喝狗堅爽

投考警賊入職要求 智障

諗真d係想叫佢答得確切d唔好俾位人入
純粹罵緊個豬隊友

D對答好似問緊個弱智仔野咁

隻狗咁小學雞

旁聽過2次
隻popo 一有數字距離問題就會自動毅進制。又比律師chok 佢講大話

其實成件事可以掉轉諗
如果進取地提供好多證供
基本上等同掠奪嗰個後生仔幾年時間
有良心嘅都做唔出

判到d 後生坐監
佢地夜晚真係會瞓得着覺？

點解唔同嗰官講，我毅進仔無野輸 ！

唔好咁天真，佢地真係智障

傻狗

證明啲毅進狗真係幾撚弱鳩智既社會底層

平日講句野都有問題，執勤時吸撚完冰就流哂口水周圍打人

通常係點證明狗狗係冇警戒 用法律不接納嘅方法取證架

俾人鬧到頭dup dup

老虎 Raymond 爆 seed 日常

佢啲ruling 算正路

但啲脾氣

黃官又剩係幫黃人啦
警察先生咁專業
你有咩資格質疑

隻狗喉嚨度「㗅~~」緊，個官聽唔到

隻狗好黃
扮唔記得放過人

Up 乜9？

撚狗

賤種狗 基本對答都唔撚識

藍官都頂d狗唔順啦 講野一舊舊 語調又成個智障咁

見到沉默良久四隻字就想笑，諗起屋企隻狗鬧鳩佢都會沉默良久眼光光戇鳩鳩咁望住你/ 擰歪面

串鳩個官抵撚死la

好撚柒

只記得兩名女子走在最前方

狗公

未上電係咁嫁喇 再咁撚串警棍泵柒你呀

咁撚串？等個官放左工過去逗一逗佢又可以話佢襲警

係得班紅官唔撚理合唔合理, 有無可能

D 紅官乜野狗屎垃圾都放入口仲要大叫好好味呀

張床咁大咁舒服，點解訓唔著？
根本真係有人性，唔會坐到呢個位。一早頂唔順走左。

你到2021年仲問啲咁嘅嘢，我擔心你多啲。

😂😂

以為自己真係大灑，咩態度呀依家！

hang撚左機

張cpu太屎，燒壞左

呢班垃圾讀書時期已經係爛仔
送中時期唔洗聽上頭order
送中後又1單有老妨都冇告
有咁嘅表現正常發揮啦

弱智狗唔識答

好明顯係諷刺緊警暴喎，巴打冷靜啲先

尋日個港大生唔記得左？

你樓上可能偷咗手足acc的人

俾我係隻狗就屌番個官轉頭

炒股台有隻狗開POST問債務重組都講到1999咁
做得狗都係唔多正常

D狗做既野根本就係違背正常人類行為
你叫佢上庭作供面對成班都係正常人

你叫隻狗可以點姐

豬隊友: 你上庭話有就有ga la 實判有罪

上庭作供仲諗住求求其其 蒙混過關 食屎啦

正正因為佢地唔需要獨立思考，只需依付武力，暴力，不對等權力，所以佢地可以欺淩所有人。

Push.

少少

邊撚個官，即係捉佢去差館

個官嘅氣場壓得住佢

屌你老母啊on9仔
死五毛單機啦無人識你啊

黃官小心俾狗咬

阿Sir好忙嫁